講開黃幫襯

我食開嗰間日本小店，因為早期罷過市同埋有貼文宣，被label為黃店。前日去食時問吓相熟店員，佢話近兩個禮拜生意出奇地暴增，有時仲做唔切。證明黃懲罰係有效嘅！

大家識做啦

[突發]今晚18區都有野搞